Task
======
Реализовать приложение эмитирующую работу с файловой системой. Необходимо создавать объект менеджера
и диски. Для созданных дисков должна иметься возможность создавать разделы, форматировать их (в
разные форматы: ntfs, fat, ext2, ext4 (необходимо добавить журнал истории), xfs), монтировать, а так
же отображать дерево файлов и каталогов.

Patterns
======
- Chain of Responsibility для обнаружения Partition Table и Filesystem
- Bridge для отделения деталей реализации Block Device от Partition Table на нем
- Null Object для реализации неформатированного раздела и отсутствия таблицы разделов
- Strategy для реализации операций над файловой системой
- Iterator для доступа к журналу истории
- Visitor для обхода дерева файлов и катологов
- State для реализации UI
